﻿001	ぷはーっ！　まだまだ飲み足りないわ！<br>じゃんじゃん持ってきてっ！	VO_shengmei.shengmei_sys_0008
002	はい、お代わり持ってきたわよ<br>お酒じゃなくて、ミルクだけどね	VO_vanekis.vanekis_chara_1025
003	ありがとう、ヴァネキス！<br>美人で気が利く<br>女主人さんステキー！	VO_shengmei.shengmei_sys_0034
004	たまには酒場に来てみるもんだね！<br>ま、新しい船員探しって最初の目的は、<br>空振りに終わりそうだけどさ！	VO_shengmei.shengmei_sys_0007
005	アルコールを取らずにそれだけ<br>ハイテンションになれるなんて…<br>これはもう一種の才能ね	VO_vanekis.vanekis_sys_0049
006	めぼしい船員候補は見つからないし、<br>お宝が眠る場所もわからない…	VO_shengmei.shengmei_sys_0030
007	踏んだり蹴ったりな状況だけど、<br>こういうときこそ明るく笑ってこその<br>海賊ってもんだからね！
008	ふふっ、元気な船長さんだこと<br>でも、そういう考え方は嫌いじゃないわ	VO_vanekis.vanekis_sys_0007
009	ところで、あなたが探してるお宝…<br>本当にこの近くにあるのかしら？	VO_vanekis.vanekis_sys_0002
010	それは間違いないよ<br>このあたりにある森のどこかに、<br>お宝は眠ってるはずなんだ	VO_shengmei.shengmei_sys_0006
011	それなら…あそこの席に座ってる、<br>彼に話を聞いてみるといいかもね<br>この辺の森に詳しい木こりだから	VO_vanekis.vanekis_chara_1014
012	ほんと!?　話を聞いてくる！<br>ありがとね、ヴァネキス！	VO_shengmei.shengmei_sys_0009
013	木こりの彼、<br>けっこう頑固な人だけど、<br>シェンメイったら大丈夫かしら…
014	むぅー！　なによあのオッサン！<br>こっちは必死に頼んでるのにー！	VO_shengmei.shengmei_sys_0016
015	あらあら、<br>やっぱりダメだったみたいね	VO_vanekis.vanekis_sys_0011
016	『女子供には教えられねえ』だって！<br>こうなったら船のみんなを連れてきて…っ！<br>でも、その前に逃げられちゃうかも…	VO_shengmei.shengmei_sys_0010
017	…しかたない、<br>ここはお姉さんがひと肌脱いであげましょう<br>シェンメイ、ちょっと待っててね	VO_vanekis.vanekis_sys_0017
018	え、ちょっとヴァネキス!?<br>話に行っちゃった…<br>大丈夫かなぁ…？	VO_shengmei.shengmei_sys_0025
019	お待たせ<br>宝の在り処は、<br>ここから北西にある深い森の中だそうよ	VO_vanekis.vanekis_sys_0007
020	お、教えてもらえたの!?<br>私があんなに頼んでもダメだったのに<br>なんで、ヴァネキスには…	VO_shengmei.shengmei_sys_0005
021	私、情報の売り買いもしてるの<br>彼と取り引きできそうなネタがあったから、<br>それでちょっと…ね
022	す…すごいすごいすごい！<br>ヴァネキス、情報屋だったんだ！	VO_shengmei.shengmei_sys_0046
023	しかも、すっごく優秀そうじゃない！<br>…うん、決めた！<br>私、ヴァネキスのこと、スカウトする！
024	スカウトって、船員にってこと？<br>うれしいお誘いだけど、私は…	VO_vanekis.vanekis_sys_0004
025	ヴァネキスが船にいてくれたら、<br>宝探しも楽になりそうだし、<br>なにより楽しそう！　ねぇ、どうかな？	VO_shengmei.shengmei_sys_0001
026	と、言われてもねぇ…	VO_vanekis.vanekis_sys_0030
027	そう言わずにお願い！<br>うちの船はとにかく最高だよ？<br>毎日がパーティーみたいなんだから！	VO_shengmei.shengmei_sys_0041
028	うーん…それならまず、<br>シェンメイの海賊としての実力を<br>私に見せてくれない？	VO_vanekis.vanekis_chara_1014
029	私の…実力？	VO_shengmei.shengmei_sys_0025
030	噂の森に到着っと！<br>ここでお宝を見つけられたら、<br>私の力を認めてくれるってことよね！	VO_shengmei.shengmei_sys_0032
031	そのとおり<br>でも、無理はしないこと	VO_vanekis.vanekis_sys_0005
032	へっへーん、心配ご無用！<br>私の海賊っぷりで、<br>ヴァネキスをメロメロにしちゃうんだから！	VO_shengmei.shengmei_sys_0023